Matt 哥又有新回覆

屌佢真係好風趣 豆腐花

Matt哥

改去紅磡

Matt 哥堅正

如果去紅磡比你比2蚊又點話呢

點解係豆腐花

請 Matt gor 搭的士去紅磡又點話

Matt真係好撚正

點解唔係準備埋花牌

RAP

cls

matt

原來可以咁樣解讀

Matt Leung 同 老肅

一個陳永仁
一個劉德華

Matt哥又贏

出殯

MATT哥轉數好L快

matt 哥

佢最好笑個個我諗係「呢個細佬係關事」 我笑到仆街

仲要比多1蚊帛金

matt leung sick ball

佢面果層藍絲, 心係黃絲?

仲要講嗰兩蚊

以前曲直難分高汁啲

曲神次次都好好笑

我都笑到噴水，仲有「最緊要人有事」依家變咗潮語

抵佢紅嘅睇佢fb笑到仆街
轉數真係好快 打字模仿廢老語氣又勁似

屌，佢個頭像邊度嚟o架

我以前唔識佢重以為佢真藍

笑𠹌口左

無啦啦計埋啲婆乸數嗰吓先好笑

佢送豆腐我送冬瓜又點話，最緊要人有事

係細路係關事嫁，笑死

點解Matt哥可以咁撚正

哭𠹌咗成晚😂😂😂

好捉到廢老神韻

大個仔再搵佢拎

因為廢老係咁

matt 哥真係笑𠹌死

曲神

極度懷疑有連登仔扮既

唔係因為鬼鍾意食豆腐花咩

係公司忍笑忍到好辛苦 好彩有口罩

屌你,豆腐花

Matt哥d轉數好快 下下抽水之餘仲不失幽默感

R.A.P

我大多廿蚊

X光嗰個都好癲

垃圾藍屍

I love mattmatt

笑到仆街

白事可樂

Matt哥咁幽默,後生嗰時一定媾唔少女

究竟佢真身係邊個

支持藍絲去北角警署撐警

cls
成日做到勁無意抽水

你是麦哥本人吗、为何你会上莲灯？

頭像條友係一個好似馬拉既奶共華人，拍過片屌過香港人

痴撚線

應該用杏汁豬肺湯

Matt 哥應該好後生

佢真係好賤

護旗手

佢做乜鳩

Top fan

仲可以加塊花膠

25

創意同食字level不下於李露媚

matt哥

有冇人有matt哥sticker
搵唔到成set

睇唔明

佢最好心機係啲相
學足廢老鬆郁濛
仲要開閃光燈

要有埋上聯先好笑

支持火火

呢兩日d高汁comment多到

見到Matt哥係大波man既頭號粉絲就覺得好好笑

11月尾開始follow，啜核抵死，成日出金句，抵佢紅

Lam HoiTung

一睇就知最強藍絲啦，咪玩啦

癡能線 幽默大師

cls d位入得勁靚

羊腩煲啊

青島同支竹無用黎食羊脯煲

香港網民 創意無限

牙matt啲comment 真係好撚好笑

Matt哥終於喺連登有知名度啦

真假難分 cls

藍過李力持

屌matt哥轉數真係好快就

呢個唔知，前文係咩

頂

最緊要人有事 同依個細佬關事既 請自便
依兩句一開始睇笑到我痴線

笑到我rap rap 聲

靚靚單野，靚靚話搞咩都好，唔好搞到細路，因為細路仔無無辜唔關事

等佢個仔大左先拎口罩果下真係好好笑

屌鳩matt哥一炮三響

請問一下，matt哥係咩人咩背景？點解全部打殘體？

假膠

睇佢舊相見到佢身型好好

好好笑

笑左

第一張好有啲廢老feel 二蚊💸💸

Matt 哥又有新回覆

#120 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢係意大利人嚟㗎

乜來頭

打字仲要加d鄉音笑撚死

睇完，笑到哭𠹌佐

狂賀破第一個100萬

2020.2.21 6:16pm

大家要subscribe 㩒鐘仔
Share like comment 曬上面YouTube fb
仲要寫表揚信！

[緊急］頭條新聞文宣吹雞！

頭條新聞俾狗咬 咬到就頂唔順

頭條新聞：唔使講嘢，只要你哋畀個手指公我哋，我哋會繼續做好節目，在所不辭！

頭條新聞民意戰, 需要大家幫手寫信讚揚對抗黑警政治打壓

[行動post] 森哥拍埋片需要幫手send email 撐頭條新聞，連登仔幫唔幫?

港台節目顧問團13成員促梁家榮尊重頭條新聞言論自由

港台真係一個好特別嘅存在

突發！頭條新聞fb 要人！

到底matt哥真身係咪連登手足 好高汁

咁都比你解讀到，唔同你就係matt哥

佢香港最藍既藍絲黎 咪屈

話唔知曲定直個d智商肯定有問題

我真係好鐘意matt哥

$？

個肺變咗豆腐

屌高你媽個海

呢個係咪佢黎

Iron Man

人地話送花 佢就出豆腐花

最好班黑狗個肺都又白又花呀

屌
本身睇唔明matt gor 第一張相想講咩

哭𠹌死我

識唔識計數架

$2 * 30000 = $60000

佢真係好高汁

呢個冇人講？

好笑過連登仔

係白粥祭仙人

幾時出返個MATT哥精選

復工必定造成第二次大爆發、 中國正在複製武漢城市；病毒一如明朝圍剿闖王李自成一樣，越剿越多。

大家必須立即呼籲幾十萬外國人和持有外國護照的人、 逃離香港 ， 特別是金融專家和各界專業人士，早走早著，只有他們才可以幫大陸集資和輸入技術。
手足必須做好準備、下一浪大罷工/堵塞口岸、準備全面封鎖關口、皆因大陸消息盡是謊言、死亡已經在眼前

上緊堂忍笑忍到流眼淚

top fan

可能就係李露媚呢

吊高你媽過海

紅磡好多殯儀館

曲直圓唔識分

好撚似

依d對matt哥黎講碎料黎啦

希望matt哥有網民教佢嚟蓮灯

吊高你媽過海
咪撚爆出黎
人地做緊無間道

帶花去探院

完全搵返個種笑到嘔既感覺

無計出左名曲都呃唔到藍屍

Matt 哥應該會有大把廣告公司會approach佢

Matt神

x光係隻狗來

超好笑 痴線架

雜菌乾燒伊麵炒雜菜同埋齋麵筋呢
食齋健康啲呀啲呀蛇

即刻以後唔敢飲百事

佢真係阿叔定巴打黎架

你系𠹌左

牙matt

最撚好笑係佢上面講左細路係無辜 下句係但呢個細路係關事 笑撚到仆街

一次過就唔使煩

真係阿叔黎架

自爆？

哭𠹌左成晚最經典

打殘體字果下先過癮

wtsapp谷收圖

睇黎ching淥10個杯麵要30分鐘

咁呢隻又好明顯係狗仔既x 光（我講真果d狗仔）

你悟性低

最緊要人有事都係出自matt哥

佢真係好撚正
唔知佢係後生定中年呢

matt哥好正

我暗戀你呀 Matt哥

應該廿幾三十歲 佢fb有佢真人相 好耐以前po你上去睇下

世界殯儀館

笑出聲

假冒我 吊高你媽過海

我俾5個$2

頂笑死我

佢架戰車

曱甴童嗰幅圖真係完全唔會有種「做多咗」嘅感覺

笑咗

其實我極度懷疑係佢本人
睇返幅相一模一樣
仲有條片樣貌特徵都一樣嘅

白事
可
樂

Maximum case咪要囉

得一碗碟淥10舊麵

邊個規定要同一時間做㗎

粵裔反支志士？
雖然殘體但用嘅係大陸粵字

R.A.P 其實點解

屌你老母咁都叫時事台

其實佢咩料？

笑𠹌咗

你係咪Matt哥個孫

唱歌呀，rap歌呀

痴線，笑到仆街

呢幅咩意思

李力持買相機，店主：「唔撚買比你呀，撚樣」

條女幾錢

白事可樂都好笑

佢好高質
另外有個ac 扮遊輪落黎個個做多左

咁你又岩既

有機會的話我都唔介意用幾十年時間去三萬次紅磡

史上最屈機既假膠

😯😯lam hoitung 好波✌

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

當更食碗豆腐花 龍精虎猛笑哈哈
當更唔食豆腐花 冇厘神氣雕那媽

神人

呢個唔明
有冇人解釋下？

比多兩蚊去紅磡食瑞士糖

李力持

純粹複製李力持個 reply

乜唔係解喪禮果啲 要食豆腐花咩... 上面仲要講緊紅磡

。。。

佢廿幾歲咋

扮李力持

笑死

樣好到

full package

我負責報名，你地負責去，因為我唔係住果頭（matt哥，2020）

極醜惡
走在最前線

忍唔住大笑咗

大酒店呀

最強藍絲手足

直接去紅磡喇 ！

大家會唔會高調左d

Matt 哥本人？

世界第一曲神

佢唔係死左？第一滴血隻藍絲

matt gor

咁即係佢而家溝好多女

用返啲前輩長輩嘅講法，係串過碼頭咕喱

下 東方訪問果個唔係佢尼嫁？

屌咁多人咁白痴
佢icon係之前好像係馬來西亞定唔知邊大陸人拍片話好想打柒你 都唔係本人
曲到咁明顯都仲問藍定黃

Push.

屌 Matt哥真係好撚風趣幽默架姐

有無咁攪笑呀

matt哥曲到圓

Exactly

笑到肚痛

Matt哥系、我男神

有一隊防暴個個笑到我仆街

豆腐腦

真 笑撚到我仆街

其實matt哥轉數真係幾快
佢可以搞個棟篤笑

正

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

好撚仆街我鍾意

頂級卧底手足。推

搵鬼食豆腐？

笑撚到仆街

Matt Leung 呢條死藍屍廢老扮哂野

得喇得喇，劃到出腸就唔好笑㗎喇

幾千個like呃鬼咩

爆徙

應該連登仔黎
7-8月個時興過一排扮藍帶風向

第二張笑死我

殘体

佢fb 勁多女留comment

師兄可以開個matt哥留言區(1)

呢d on9真係唔燒到埋身都唔知咩事
唉

Matt哥可以開talk 講笑話

D style 一撚樣，膠得黎係會真心笑出黎

笑左 笑埋右

果然係曲神

你upload相之前剷咗metadata未? 睇到曬你嘅GPS位置、幾時影同電話型號!

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4 8個apps! [已增 iOS apps，順便執過個po]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

upload 上連登都睇到metadata？

Matt Leung 藍絲

好正喎

呢條老粉紅都好好笑

勁

呢個回覆神到癲

條友死藍尸嚟
我代表全連登講, 同佢恥與為伍

收皮啦
敵人永遠係敵人

2蚊係咪帛金1蚊
好事先成雙？

笑𠹌到停唔到

Top Fans...佢到底潛伏咗幾耐

屌好撚好笑

「我是護旗手」幅相送到我肚痛

感染全谷友

送到你肛痛呀

「笑」⋯⋯

係咪佢本人 好似有個同名同icon係手足玩膠

唔好侮辱matt 哥

你睇多次前面條片先啦

佢真人隻手好靚

笑到標眼淚

Matt哥好波

後生
佢「出道作」係chok聲扮藍絲叫支持警察吞槍自殺 最尾頂唔順穿煲現真聲

有冇人有 matt leung fb link
點解我搵極都搵唔到

Matt哥把聲好好j

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

麦哥系我男神正到哭𠹌咗

傳送門

我愛MA丁丁哥

咁呢條matt哥用黎所謂驗明正身嘅片係咪都係個條大馬華人之前拍落架？

get 唔到

Matt哥世界級

好食到流哂口水
下面隻狗中左TG

笑撚死

哭𠹌左

商機無限之。醫護集體大移民

屌佢話留意到東方賣過百份(每天每間便利店售出)果句都笑死我

有冇人讀個𠹌字忍唔住捉到好似有鄉音咁

笑到仆街
重要係殘體廢老口吻串返人

好𠹌正 哭𠹌左

因為解穢好似要有豆腐？

Tv阝

廢老手寫style

我真係好愛matt叔

但係上面都係po白色嘅花
其實冇分別

早期周玉如都幾高質，佢六一二之後有個POST明明係胡志偉食催淚彈都可以屈到係袁志偉食催淚彈之後話佢係黃絲叫人罷睇TVB，我覺得幾好笑，收尾每況愈下。

唔似
D藍屍廢老諗法入晒骨
連登仔好難學

一個口罩就動搖到佢

係呀， 佢本人只係一個後生仔， 頭像係馬來西亞華人一個

佢比方向報訪問過 佢個自制頭盔

唔知真定假 帶定頭盔先

記得佢拍片話自己facebook係真 IG係假

白色米粉，流鼻水係正常反應

Matt哥個留言d like仲多過大波man個post

連登仔有無咁弱智 係咁問曲直 好撚蠢

仲要有人叻唔切答， on79

淚流某個海又係經典

react佢個留言仲多個個post

眼殘 原來ten thousand...

Top Fan 係 Facebook 自動揀，唔同page留言多就有，自己都有個
所以點解大家唔打網絡戰就會俾五毛搶灘

MATT 哥

MA丁丁神嘅淚流某個海
令我認識呢首歌

黃明志 擊敗人

Matt哥其實好有內涵 佢啲幽默係另一個層次 唔get嘅人同啲藍絲腦殘冇分別😂

真係好正

丁頁 笑𠹌死全家族

可能而家都溝唔少

如果係真嘅受過咩刺激變成咁

呢個真....扮中坑寫錯別字已經難....講緊唔係用錯同音字個隻

有以前yahoo 問答咁好笑

Matt哥又發功

唔少係手寫寫完detect錯嗰隻，我老母不時係咁，正殘體撈埋

李露媚

東方賣過百份

Ma丅丅哥真人好靚仔㗎
利申: 識佢

長者搭車兩蚊呀...

屌 佢啲回覆屈機到對家都認輸

笑𠹌死

關於蘋果流出嗰份特首辦密件 請大家認真對待，行多步叫你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友一齊煲大佢，rt下面個tweet，推出國際

屌

條片我都睇左

笠水man

仲有馬蹄露個次
笑到仆街

Mild hybrid靚仔啲

搵matt哥做公關一定好好玩

人地6年前已經曲緊
你估係你班小學雞要人講先識做

嘩你好叻叻豬架姐

走得好前

matt哥唔回應佢戰友藍雪寶挑釁市民事件

暗黑fb account

駁唔到

呢一post一回真係好強

Matt leung 勁到連得二千人嘅鳩group 都有join

勁人 ，笑死
即去follow先

笑死 勁幽默

matt fb係咪冇咗？

我都搵唔到

搵到呀，係咪打錯名

🤣🤣🤣

拍片條友走得太前

原來去咗隔離14日

一返黎就笑到仆街。